
\beginsong
\songname{Bonsoir, mademoiselle Paris}
\songautor{Petr Muk}

\verse
[Emi]Mám v [H7]kapse jeden [Emi]frank,
jsem [D]nejbohatší z [G]bank nad Sei[H7]nou.
[Emi]Mám [H7]víc než krupi[Emi]{}ér,
[D]stíny Sacre-[G]Coeur nade [H7]mnou.
\endverse

\refrain
[C]Láska je [D]{}úděl [G]Tvůj, [Ami]pánbůh Tě [H7]opa[Emi]truj,
bonso[C]ir mademoi[D]selle Pa[Emi]ris,
bonso[C]ir mademoi[D]selle Pa[Emi]ris.
\endrefrain

\verse
Znám bulvár Saint Michelle,
tam jsem včera šel s Marie-Claire.
Vím, jak zní z úst krásných žen,
ta slůvka „Car je t'aime, oh mon cher“. 
\endverse

\endsong